依家班後生仔搞乜？

地鐵上面見到兩條騎呢友,由上車到依家成半粒鐘，都係咁講想溝學校邊條女,每人都起碼有幾件target,算吧啦...一個d頭髮就好似俾花生油淋過咁，‘Lup'到無朋友,仲要係佢頭頂嘅雪花頭皮

另一個叫做好些少,但佢令我彈開九丈遠囉,因為佢實在太索.......鼻啦,d臭狐...件衫又巢到好似鄒紙咁,好心佢地啦

學我阿姨話齋你顧掂你自己先啦! 連個人衛生都唔注意,莫講話女朋友,朋友都無人願同你地做! 大家覺得我把口好賤好刻薄,但嗰兩條友真係太過份! 係咁肆無忌旦,好似開咗大聲公咁，話邊個女同學波大，邊個女同學同佢唔襯...因為唔夠靚,仲要用部ipad開facebook, zoom大人地心口睇, ipad咁大部，驚死人唔知你地做緊衰嘢, 最好笑係彈人地性格差，差？差得過你地？仲要係cheap tim!

學生哥, 讀掂你d書先啦,學人溝女? 雖然我知無人彩你地, 但嚇到人地發惡夢就費事啦! 男人聚埋一齊，對女人評頭品足係唔出奇，但超級公開而又刻薄咁做，就真係衰囉！

認同
無鏡都搵盆水照下自己個樣啦
哪來的自信

我就係個2個人=.=

我就係你D頭皮